## Задача Pavel Andreev:

### Трябва да се разработи на Laravel (8+) следният проект:

#### 1. База данни със следните таблици:
- users - Потребители
- photos - Инфо за картинките
- photos_catalogs - Потребителски каталози от картинки

#### 2. Индекс страница, която показва просто листинг на последно качените картинки, от кой потребител са и връзка към страница за преглед на картинката.

#### 3. Логин/Регистрация страници за потребителите.

#### 4. Профилна страница, през която потребителя да може да създава каталози от снимки и да качва нови такива.

#### 5. Авторска страница, където публично да са видими картинките качени от потребителя.

#### 6. Страница за преглед на картинката, където може да се прегледа и може да се оставят коментари към нея.

#### 7. Страница за потребителски каталог/зи където се показват картинките качени в тях.

### Бележки:
- ВАЖНО: Заданието НЕ Е пълно и има няколко проблема за решаване за да бъде изпълнено
  Целта е да се преодолеят тези проблеми, за да сме наясно с вашия подход.
- Дизайна е по избор, може и без дизайн, стига да е наместено всичко и да може да се ползва
